唔識用就真係唔好用麥記部自助點餐機啦唔該

本來依部機既出現
對於一啲好似小弟咁趕頭趕命
想食個早既窮撚黎講 係幾好既

不過如果你未諗定食乜
又或者想襟吓玩啡就唔該等冇乜人果陣先啦

仆你個街 食個麥記姐
點個餐襟成差唔多十分鐘
玩個mon玩得仲耐過條女粒lin
你係咪前世未襟過呀⋯⋯

想食乜就好心一早諗定先
見到部機入面咁多野揀
唔好好似哥倫布發現新大陸咁
頁頁睇吓先再揀
麥記有幾多野食大家心中有數
你咁撚樣阻住後面架

早餐 冇得揀先食麥記姐
你估我唔想慢慢坐係度食

真心希望各位巴絲唔好阻住晒

咁易用都唔識用，嗰啲人唔死都冇用，阻住地球轉

食lunch 果陣d啊姐已經係部機面前妹下妹下
揀完又del左佢又再揀
揀完又再睇下其他有乜野食
比錢又慢慢揀，揀完又唔識郁部機

其實呢款機2012年歐洲已經有, 都唔知點解搞到2017年先有呢D 機

真係慶到
都未講啲情侶 成撚日係部機面前思考人生

係咪可以係部點餐機面前
預計到自己將來可以生兩個
有間屋有架車
得閒車啲仔女去食麥記

唉。早餐都未食

老人街機

可以用app揀定，去到一掃QR code俾錢就得，雖然個App 都唔係好嘢，但總好過等前面條友等到燥

趕頭趕命就用apps買啦，入lift前落單，落到去一入門口就拎得